有冇人食過加藤屋既麻辣火鍋？

特辣

好食喵？